飯氣攻心英文係乜?

放完lunch飯氣攻心唔小心恰著左
俾鬼佬老細見到
點用英文同佢解釋?

Rice attack me!fuck!

Rice air attack heart

heart attack

I go to school by bus

I want to sleep with you

RICE HEART ATTACK

I go to heart by rice

too fuck crazy

too fucking crazy 先岩

sleep

blood concentrated at stomach and low blood pressure at brain.

秒

rice effect goes heart

Me attack your lung

fan hei kung sum

rice gas attack heart

Drowsy/sleepy after eating

fan hei gon sum

sick leave

ask 林鄭

我都冧唔到自己應該改咩英文名

(真心左)

蕭叔叔以前有教過

Heart attack, by rice

Rice go to heart by air

Franky got some.

my rice is always in my heart

Heart Attack Rice Air

Food coma

itis / food coma

其實血流去腦既量係固定

Sleepy

咁踎底起身見頭暈又點解釋？

搞清楚因果啦 屌你老母

reactive hypoglycemia

diu nei lo mo

d血流量係可變嫁囉

Chicken attack~~

food coma

I want to resign,byebye

肌肉收縮正常情況下 係不變
你烏低起身 係有呢個可能

所以先叫你搞清楚因果 屌你老母

empire strikes back

diu no chinese

offensive Rice

rice makes me very sleepy

no rice I tell you!

food can make me sleepy

Food coma / itis

rice air attack my heart

Fuck You RiceGum!

Chicken attackkkk

算啦，你自己google 下飯氣攻心 成因 先再出黎吠

我屌你老母啦

咁你點解釋飯後做運動影響消化？

Redistribution of blood

你咁講做運動 血集中係肌肉到啦 但blood flow to brain kept constant

heart attack by rising of rice air

屌，我求其google 一段都屌打你條假膠

康奈爾大學營養與心理學教授David Levitsky解釋，「當食物進入胃部並激活胃腸道時，身體會『通知』我們要消化剛吃過的食物，血液從大腦和肌肉轉移到胃和腸裏。當血液離開大腦時，頭腦會變得疲憊，容易打呵欠。

你 班7頭唔好懶醒啦

Cerebral blood flow and oxygen delivery

Although the passage of food into the gastrointestinal tract results in increased blood flow to the stomach and intestines, this is achieved by diversion of blood primarily from skeletal muscle tissue and by increasing the volume of blood pumped forward by the heart each minute. The flow of oxygen and blood to the brain is extremely tightly regulated by the circulatory system and does not drop after a meal,[17] and is not a cause of post-meal sleepiness.[18]

佢其實9up都得
有無paper?

Food coma, or postprandial somnolence, is a condition that can occur after eating a large meal. It is usually described as a feeling of extreme fatigue or lethargy that can last for several hours. There are several different theories about the causes of food coma and what you can do to prevent the condition from occurring.

Eating rice makes me sleepy

[17]”Anesthetist: Vascular Autoregulation". . Retrieved 12 June 2008

[18] Bazar KA, Yun AJ, Lee PY (2004). "Debunking a myth: neurohormonal and vagal modulation of sleep centers, not redistribution of blood flow, may account for postprandial somnolence". Medical Hypotheses. 63 (5): 778–82. doi:10.1016/j.mehy.2004.04.015. PMID 15488646.

你老母就真係比狗屌啦

I go to sleep by rice

你唔畀佢地有postprandial hypotension？

比
但唔關血唔夠到腦囉 完

咁撚樣都有罵戰成班傻鳩

你分分中係我眼中holds myth既傻鳩

咁快潛撚左
應該喊住打比媽咪求救🆘

媽 我上網7撚左

heart attacked by lunch

you are handsome

Rice cum on heart

而家講緊飯氣攻心，明明係中醫terms黎，西醫野用黎解釋中醫野好多都係無解，濕氣，燥熱，寒氣，熱氣，你會唔會信鬼佬解釋 再講你我都係google姐

繼續兜啦
今次搬去中醫terms

I am sleepy and the lunch make me fart at the same time

The atmosphere of rice attack heart

my heart will go on when i have rice air

i wanna sleep you shut up

kung hei fat choi

fanny had heart attack

fire me otherwise fuck off

激你老母活

Waste of time

I go to bus by school

It’s just loading

Fire in the hole

Lunch bossing

I feel sick

先唔講blood pressure 會唔會影響腦部令人眼訓 同你講聲Pressure 唔等如flow rate ok?唔好亂比膠

的確=/=
但low pressure implies low velocity assume other factors unchanged

Rice attack me by air

Digesting 咪得

Food coma
利申鬼佬教落